（有片）越南仔當咗香港係中國

stop making stupid people famous.

Onise